如果你認同今晚2019年8月13日機場發生嘅事，求你unfriend我吧。

“一開始有750位朋友。睇下過多兩日會剩幾多。” （仲要話鳩我地係rioters)

記錄低有咩人unfriend我先（利申：啱啱unfriend咗你，麻煩update番）

貼鳩義士相

又指控示威者係暴徒兼黑社會

最後附上周生個人資料：

履歷：

住元朗嘅你，又唔講下對721有咩睇法嘅

冰桶挑戰，好型呀

溫馨家庭畢業照

分享完畢

自推一下先

啲英文睇到好尷尬

個樣仲蝗過蝗+2

推爆佢

卡啦so唔得閒理